保護主義=防火牆, 偽裝成難民既恐怖份子同為共產黨效力既中國間諜=病毒, 到底侵侵係救美國定係害美國, 大家心照

美國同香港有批人好人當賊辦, 賣國賊喊捉賣國賊
真係賣緊德國既默克爾,半年黎係節目提都冇提過
真係好難令人唔懷疑某陣營入面既KOL動機何在

正如電腦防火牆, 有時都會誤刪非木馬/病毒程式, 甚至係WINDOW重要檔案 (你班反共既政治難民)

唔通屌鳩人開防火牆咩? 咪ON9啦, 而家木馬同病毒咁撚勁呀, 你屌鳩人同叫人唔好裝防火牆先係害撚緊人呀劉世良